\begin{question}[chapter=1,subtitle={Fließbild},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={}]
	R\&I-Fließbild aufzeichnen \& erklären \index{Fließbild}
\end{question}
\begin{solution}
	Schnittstelle zwischen Verfahrens- und Automatisierungstechnik.
	Siehe \abb{abb:RI-bild}.
	Enthält verfahrenstechnische Komponenten wie Behälter, Verbindungen (Rohre) und Aktoren, sowie Sensoren.
	Zuletzt genannte stellen Verbindung zu Automatisierungstechnik dar.
	Einheitliche Kennzeichnung der Aktoren/Sensoren durch 2 Buchstaben und Identifikationsnummer.
	\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{\currfiledir image.png}
	\caption{Zu \reftask: R\&I-Fließbild} \label{abb:RI-bild}
	\end{figure}

\end{solution}
